意大利呢隊正西波

雲杜拿所謂戰術真心唔撚掂
成班波唔知踢乜鳩
次回合返聖西路踢到咁聽出局

一個教開垃圾球隊嘅教頭
根本唔撚識戰術

VenturaOut

請佢教預左啦
成世人都只係三線領隊
仲差過狂人施文

都唔知點解請佢
又老
衰過學神

佔中陣 insigne後備 on9